洗乜用駿洋邨整隔離營？用黨鐵站得啦

反正Xianggang同武肺deal好咗
成架黨鐵迫爆人都得
咁將啲需要隔離既人塞去黨鐵站咪得囉

高鐵站收皮未